［華記正撚樣］懇求口罩

哈哈，鞭（藍）屍post

口罩淨係包得口鼻 咁嘅時勢邊夠保護
直接用呢隻包實自已全身啦 還掂遲早需求實大增 買定多啲自用之餘 仲可以賺返個大單位返黎都仲得 最緊要包實定自已方便救護員做嘢嘛

正撚樣
9up當秘笈

聽林鄭媽媽話 好人好姐唔駛戴口罩

未到兩個星期啊

相信國家唔帶！

可防可控！

佢幾時中武肺

戴口罩係對支那豬歧視， 係對支那防疫投不信任票

死光頭佬躝返去大陸做堂堂正正中國人吖嘛

條撚樣懇求口罩即係唔相信政府啦

叫人唔好出街

連自己都呃埋

撚樣回力標

又回力

條撚樣仲未死